大快活53蚊煲仔飯外賣送埋個煲！

味道如何

個煲一忽忽

個background點整

唔知還煲有無錢攞？

一般 啲雞好鞋

應該係樓主油走左啲

用咩豉油先

唔知
6蚊個煲抵啦 攞一兩個都ok 嘅

咁多大快活打手

用透明盒仔裝住 唔知牌子

二手煲？

1000000手

應該係

係咪個煲都用到咁上下夠期退休，咪promote 當平賣俾你咯

係佢官網外賣自取有冇9折

好明顯係樓豬捽走個backgroud嗰陣捽多咗

有

係咪舊煲黎先

以為大快活用連登表情

應該係啦 順便清舊煲
依家堂食轉晒黑色煲

正

隻連豬係樓主加落去？

咁其實唔洗53蚊

可唔可以度下個砂煲幾大
阿媽打爛左個22cm砂煲話想買過個

乜人都用過既n手煲都岩

之前一粥麵個羊腩煲都係

就睇吓你哋介唔介意用n手煲

係

16cm左右

不了 用海康威視

我行過會避鏡頭

個煲新定舊?

似舊 但冇崩冇爛

當6蚊買個二手砂煲算係咁啦
話就話二手麻麻地，次次煲出黎熱到仆街，洗鬼驚

N手煲 狗也不X

我有冇睇錯
連仔幫抖陰賣廣告？

唔係避唔避開嘅問題
係藍嘅問題
連金拱門都唔會用啲將手足資料送足嘅探測器
大快活做咩要買嚟用？
係咪背叛手足？

大快活我不嬲都唔會當佢黃

食完dom鼻涕紙巾落煲唔係常識咩

呢啲煲即棄嘅，唔受得火，煲兩煲會爆開

黃店都用支那寶啦 又鬥黃 係咪用支那寶嘅黃店都要批鬥埋?
大企業嚟講大快活算中立偏黃 用過杜生做代言人 又冇出聲支持國安法/屌手足
當然黃色小店優先幫襯

按煲

杜生講過佢最霉果時得返大快活肯用佢
所以要揀，我仍然會去大快活而唔係去大家樂或者美心

印象中連登嘅廣告係Google揀

小時光夠話自己黃
佢夠用殘體POS

遮乜鳩ON99鬼識你咩76

真定假膠

下次真係要加埋註解班傻鳩先會分到

應該有好多廢老嘅痰 食完吐到成個煲都係痰

想飲

2014年4-9月 杜汶澤被中國封殺
2016年6月 大快活續任杜汶澤代言人
公司主席：鍾意佢夠真夠開心；杜汶澤：主席夠膽識重義氣
2019年4月 大快活因落全版蘋果廣告被梁振英狙擊

你post相上連登就有得整水印

呢啲煲不嬲唔貴

批鬥撚：你信唔信我屈埋你係藍絲？ 敢駁嘴

煲仔飯都有得外賣

個煲好唔好用

正喎

堂食不嬲黑色喎

煮食角度舊煲好過新煲
洗乾淨當無事照用

Key得幾靚

大快活藍到黑，我上次用完佢部海康韋視探熱，食完野就比狗抄牌，有無咁橋？

大快活越來越難食，不了

Google Ads
會因應你睇緊嘅post/平時用google services search嘅野/隨機，而出唔同廣告

聽晚去試先
希望啲煲唔好比人拎晒

Thx

我個月經 post 就黎貼到爛

大快活業績

上次去食大快活，用完佢部機探熱，即刻比差佬抄牌，如果唔係資料送左中會咁？你話有無咁橋啦。。。

樓豬平時睇抖音 又賣一次廣告 高招

有冇得按煲

冇呀屌

你個腦一忽忽

新煲唔好食嫁喎

廢老用杯水沖洗假牙

忽忽地

我記得阿活d煲仔飯好撚劣

好明顯你睇開抖音先會彈呢種廣告比你

直情掂行掂過啦佢都唔會迫你量

咁即係cap圖果個自己露底

藍店不了

Okay wor
啲飯焦好正

用殘體代表藍？

你姐
我冇出過抖音

用殘體叫自己黃？
篤尿黃？

光瓦鋪賣個煲都唔貴咁都吹奏但堂食唔係全黑煲咩

Agger

關你咩事

個煲留黎比空投師用？

大快活個煲仔飯幾高質，啲雞同排骨啖啖肉，又滑

估唔到有埋煲

鞋味
咪算咁囉，我個Fd食到喇脷

煲都有二手市場既咩

原來巴打你仲有玩抖音
連登仔又贏

Right - basically it’s the algorithm at work

我都呆左

日經

支那狗玩抖陰唔洗周圍同人講

自爆

連埋個煲真係幾抵

我食完之後用個煲黎整煲仔飯 整左幾次都未爆

搵日試下
有冇大貨？

好唔環保
除非個煲有用啫

膠都要好笑㗎

唔好上嚟囉P牌仔

連登愛抖音

我還煲有冇得攞番6蚊
利申煲飯幾好食

唔想要臘腸

唔啱用電磁爐，玩完

煲仔飯有煲

個煲比你都無乜用

唔要煲要番膠盒得唔得
又重食完又唔知點

咁堂食都係N手煲，洗過就用得㗎啦

應該似係想清走晒d舊煲....

自己垃圾仲周圍同人講

P牌又點？又有咩關係？你自己咪又係今年先甩p, 仲要開埋啲垃圾膠post, 打埋啲濕鳩5p字

明知大快活用緊hivision都要繼續吹奏扮睇唔到，剩係識喺到捉鳩我p牌，無撚聊

背叛咁難聽
你自己睇吓大快活點對杜生先啦

仲有人哋冇講過自己係黃店
背乜撚野叛？

最柒係小時光嗰啲用殘體字佢又冇嘢喎
永遠都係隻眼開隻眼閉 雙重標準

二手煲有幾可會再用個煲，同盆菜送個盤一樣封塵

可摸耳多圖個煲

睇左做無香認真

好唔環保！

諗起牛奶玻璃樽

絕對。gchi

睇相唔似n手煲喎，咁撚新淨嘅

關樓豬咩事

呢個function又幾正

好嬲好嬲

自爆自己睇得多抖陰

乞兒煲飯

lm

其實係google search過抖音 都會出呢個廣告

好多人都會search抖音幾時死

可以加錢送埋個仔？

個煲底

叫佢收番個人臉識別先啦

其實search抖音幾時死一樣會出呢個廣告

堂食個煲咪又係N手，點解冇人屌？

琴日食左幾好食

味道一般

咁得意

有冇痰就唔知, 見好多人出街食飯食完都鐘意掉張抹咀紙係個碗度

+6蚊幫佢扔垃圾

N手煲

你個腦就忽

連登多細路仔係咁，唔駛咁上心

我覆個層應該叫層主？

驚閪咩

堂食咪又係N手煲 食人地口水尾

係咪app先有?

拎去露營玩應該幾好
幾有feel

識食
係唔知點解嫁wo
有無人解釋到

之前喺廚房做兼職，有時啲客唔知點解明明煲仔飯冇得拎走都會叫外賣重要落到單，要喺個煲度刮啲飯落個外賣盒度，班人次次都邊刮邊屌個客麻撚煩

黃店唔會迫你用支那寶
但你唔用佢部海康威視探熱就外賣都冇得你買
如果要將自己資料送中先可以幫襯
咁嗰間仲係唔係黃店？
你話佢請杜汶澤拍廣告
咁最多打和 叫中立
但會將我嘅資料送中嘅中立店我都係唔撚會幫襯

我淨係想佢唔好用海康威視 唔好將顧客資料送中
呢個要求好過份？咁都叫鬥黃？

睇完個post即刻落樓嗌左個
以後都唔會再食

賣廣告果個係你條傻閪

唔係完全正確，我睇開玩具同動畫，無落廣告就會出你呢一年唔小心睇過既野既廣告

我唔小心睇過 蛋糕，係咁出東海堂

D飯太濕無乜焦

Ching 兒登係咁架啦，唔好咁上心

岩岩食左個零焦
嗌完3分鐘就上
感覺純粹擺啲飯落個煲就上

事實佢係抵 又唔係藍
加飯唔使錢 又唔細份

有冇連登仔食完影個煲黎睇下

大快活啲嘢勁難食

好食過大家多多聲

搵大陸網 6 7蚊人仔全新
大快活大批買仲有折
個舊煲比你 佢自己順手換埋新

係咪唔係間間都有
我撳左幾間都冇煲仔飯

拎返屋企再煲焦點睇

痴線，咁唔好真係去有飯焦既餐廳食

打手

我個煲裂左一邊冇得翻用

要睇個煲本身夠唔夠熱
熱的話煲邊落豉油，焗1~2分鐘之後食到底就有焦，重有可能焦得滯

我買完外賣返去本身已經焗到有焦唔洗等

痴撚線用多兩次都抵

大快活,不了
晚市超難食

食過50次以上 冇人叫我用嗰部機

D煲夠期換，不如賺埋你地六蚊幫補下。

放門口無理佢無人理

仲有條腸

屌你你有睇開抖音

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

網上買結帳係信用卡定有得用去收銀比現金

呢個真無試過食啊活要探熱

Push

成班on9 大種乞衣 一個瓦煲都買唔起？

原來有得上網叫

冇記錯好似要喺網上俾錢先。要用信用卡，八達通或者支付寶比錢

平日午飯時間都冇得賣 係咁啱今日下午先見到有得賣
不過應該間間都唔同嘅

無八達通

前日食過 得d飯焦好食

大快活係咪有員工上連登
次次出新嘢都有人出post 咁

食開粟米肉粒同咕嚕肉

遲啲鐵板會唔會送埋舊鐵

jar jar聲

咕嚕肉真心OK好食

呢d 煲我係旺角廚具鋪買過都成廿幾蚊 抵屌喎

你屋企唔係用n手碗筷？

而家都唔係杜汶澤代言啦

因為舊煲有其他人口水
夠哂風味

夏天食....?

話人n手煲都多鳩餘，你去堂食咪又係n手煲n手碗筷

依d唔係2手。係專登入貨比你地拎走

本身有

條友真係柒撚蒙蒙，唔知以為出親街食飯全部餐具都一手

我屌佢老母上次買咗返屋企試
一開 仆佢個街啲飯濕撚到
唔講我仲以為自己食緊粥

公司應該整唔俾外賣
個客點知

又係你呀 你度體溫時 係咪要入埋個人資料入去先得？ 哈哈哈
你都係帶口罩嫁啦 同埋唔度鬼有人理你咩

我上次嗰個冇乜飯焦

之前個早餐仲抵 宜家 弱左dd sad

玻璃樽就有用

咁撚多p牌on9

大快活PR係連登仔

咁撚多屌p牌on9嘅戇鳩

大陸批發2-3蚊人仔有埋隔熱紙托

近30日成交1萬件

佢嬲到仆街

你條女夠n手西

好似紫砂茶壺咁
個煲有陳年油漬咁先好味

真定假啊

如果上手係堂食
就可以慳兩次洗煲人工

成本應該三蚊一個?

應該成交越黎越多

支那都好大需求

咁我咪可以自己喺屋企煲煲仔飯？！

即刻有廣告

個煲貴在運費 哈哈

出賣自己系列

呢d煲唔值錢，6蚊算貴

1-2蚊貨仔，大陸有d餐廳係當即棄咁用

想買個比微波爐叮下野用

你知唔知D廣告係跟你個上網習慣介紹比你?

真唔真呀！
個煲仲貴

個煲咁熱用嚟帶走

有冇同門口個海康威視影個靚相

想知個煲係邊位日本既手工設計師整

鬼有咁多舊煲俾你拎走咩